[SellHK] 御海灣(灣灣)收票 售樓處場面冷清 只有約50人

病毒夜晚六點先開工 唔驚

御海灣今日早上11時起開放位於ICC的售樓處，下午3時，現場睇樓人流只有約50人，明顯較同系其他新盤以往的首日開放更為冷清。

發展商為加強防疫措施，在2樓設置健康申報區，準買家及代理需要在2樓先填寫健康申報表，四人一組，以欄杆分隔，每組別之間分隔大約1.5米距離。填妥申報表之後再分批前往3樓乘搭升降機到售樓處。

居住屯門的陳先生今日與女兒一同參觀御海灣示範單位，他表示由於家人有居住需要，是次預算700萬至800萬元購入項目兩房戶。陳生直言，由於一手樓有較多折扣，亦有高成數按揭貸款，故不考慮二手樓盤。他認為御海灣呎價較原先預計的1.5、1.6萬元貴，但仍在可接受水平。對於疫情嚴峻，陳先生認為對樓市影響不大，而且發展商亦有足夠的防疫措施：「起碼將人群隔開」。

收票幾多

下次要 0 人

本港疫情持續擴散，市場上不少發展商仍無懼風浪，全速推售旗下新盤。由新地發展的屯門御海灣，日前以折實入場逾468萬推出首批88伙，今日正式對外開放位於九龍站商廈示範單位參觀，現場所見，仍有不少睇樓客出席，當中以年輕人士及家庭客為主。市場消息指，截至下午5時，首日即收200票。

今日星期六d人要返工啫
聽日就超額

啱呀 星期一至五先多人入票

緊係啦，下個星期個個WFH,慢慢入都仲得

售樓處岀現確診就精彩......

唔會咖Sell HK同毒病deal好左,來入票既唔會傳染

仲好啦， 比個理由佢hold住唔賣， 佢開呢個價都係想試水溫扑傻瓜姐

AA話首輪已經係最低水

一定係疫情影響
好快就賣出99.99%

SellHK樓 1q清好基本啦
驚閪

睇好1 q清 再加價加推

SellHK至愛香港 咪學長實玩原價
咪學會德豐停推

香港人表示唔撚驚武肺 樓照買

新地屯門海皇路新盤御海灣（御海灣發展項目第1期）周四公布首張價單，折實樓價468.8萬至714.3萬元，折實呎價14,992至19,592元，周六首日開放示範單位。

市場消息指，首日截至晚上6時半左右, 御海灣首日已錄得超過500入票，以首批推出88伙單位，超額近4.7倍。為配合抗疫措施，示範單位將採取透過指定地產代理預約形式供公眾參觀。

正常嘅
咁嘅時候應該都隻眼開隻眼閉
唔使見客都可以入票

打稅用未折價？

ICC幾時先可以有確診？好期待

用最後折完價

又加推50伙

50人但有一千飛喎

人人抽灣灣 下年一定升到20k一呎

50個客 400個AA